加1係加10% 加2係加2蚊 咁加3呢

加30蚊？

3蚊

加2係加兩蚊，咁加3咪加三蚊囉

未出過街食野？

+$3.14是常識吧
樓豬00後